export default {
    first_and_last_name: 'Geben Sie Ihren Vor- und Nachnamen ein',
    last_name: 'Last Name',
    login: 'Login',
    welcome: 'Welcome',
    choose_language: 'Sprache ändern',
    start_quiz: 'Beginne das Quiz',
    questions: [
        {
            question: "Was ist die Hauptzutat bei der Herstellung von Schokolade?",
            options: ["Erdnüsse", "Kakao", "Mais", "Vanille"],
            answer: "Kakao",
        },
        {
            question: "Aus welchem Land stammt der Kakaobaum?",
            options: ["Indien", "China", "Mexiko", "Griechenland"],
            answer: "Mexiko",
        },
        {
            question: "Welche Schokoladensorte ist weltweit am beliebtesten?",
            options: ["Weiße Schokolade", "Dunkle Schokolade", "Milchschokolade", "Karamellschokolade"],
            answer: "Milchschokolade",
        },
        {
            question: "Wie viel Prozent Kakao enthält typische Milchschokolade?",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "Welche Schokoladensorte enthält die meisten Antioxidantien?",
            options: ["Weiße Schokolade", "Milchschokolade", "Dunkle Schokolade", "Karamellschokolade"],
            answer: "Dunkle Schokolade",
        },
        {
            question: "Welcher Kontinent produziert am meisten Kakao?",
            options: ["Europa", "Afrika", "Asien", "Südamerika"],
            answer: "Afrika",
        },
        {
            question: "Welches Land konsumiert pro Kopf am meisten Schokolade?",
            options: ["Deutschland", "USA", "Schweiz", "Japan"],
            answer: "Schweiz",
        },
        {
            question: "Welche Schokoladensorte ist bekannt für ihren hohen Milchgehalt?",
            options: ["Dunkle Schokolade", "Milchschokolade", "Weiße Schokolade", "Nougatschokolade"],
            answer: "Milchschokolade",
        },
        {
            question: "Welche Schokoladensorte enthält technisch gesehen kein Kakaopulver?",
            options: ["Dunkle Schokolade", "Weiße Schokolade", "Milchschokolade", "Bitterschokolade"],
            answer: "Weiße Schokolade",
        },
        {
            question: "Welche Zutat verleiht der Schokolade ihren bitteren Geschmack?",
            options: ["Milch", "Kakaobutter", "Kakaopulver", "Zucker"],
            answer: "Kakaopulver",
        },
        {
            question: "Was verleiht der Schokolade eine glatte und glänzende Oberfläche?",
            options: ["Zucker", "Temperierung", "Mehr Milch", "Zugabe von Vanille"],
            answer: "Temperierung",
        },
        {
            question: "Welches Vitamin ist in Schokolade enthalten?",
            options: ["Vitamin B6", "Vitamin C", "Vitamin E", "Vitamin D"],
            answer: "Vitamin E",
        },
        {
            question: "Kakaobutter ist ein wichtiger Bestandteil von Schokolade, weil:",
            options: ["Sie Bitterkeit hinzufügt", "Sie eine cremige Textur erzeugt", "Sie Zucker reduziert", "Sie Knusprigkeit hinzufügt"],
            answer: "Sie eine cremige Textur erzeugt",
        },
        {
            question: "Welche Schokoladensorte enthält normalerweise am wenigsten Zucker?",
            options: ["Milchschokolade", "Dunkle Schokolade", "Weiße Schokolade", "Schokolade mit Haselnüssen"],
            answer: "Dunkle Schokolade",
        },
        {
            question: "Wie hoch ist der höchste Prozentsatz an Kakao, der in dunkler Schokolade verwendet wird?",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "Koffein kommt natürlich vor in:",
            options: ["Milchschokolade", "Weißer Schokolade", "Dunkler Schokolade", "Schokolade mit Keksen"],
            answer: "Dunkler Schokolade",
        },
        {
            question: "In welchem Land befindet sich das berühmteste Schokoladenmuseum?",
            options: ["Schweiz", "Belgien", "Italien", "Frankreich"],
            answer: "Belgien",
        },
        {
            question: "Welcher Geschmack wird oft hinzugefügt, um Schokolade süßer zu machen?",
            options: ["Salz", "Pfeffer", "Vanille", "Olivenöl"],
            answer: "Vanille",
        },
        {
            question: "Schokolade schmilzt ungefähr bei:",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "Wie heißt der Prozess, der die bitteren Noten aus Kakao entfernt?",
            options: ["Mahlen", "Rösten", "Verpacken", "Temperieren"],
            answer: "Rösten",
        },
    ],
    next: 'Weiter',
    no_answer_warning: "Bitte wählen Sie zuerst eine Antwort aus",
    finish: "Beenden",
    quiz_result: "Quiz-Ergebnis",
    congratulations: "Herzlichen Glückwunsch",
    from: "von",
    correct_answers: "richtige Antworten",
    your_result: "Unter Berücksichtigung Ihrer Zeit ist Ihr Ergebnis",
    confirm: "Bestätigen",
    cancel: "Stornieren"
}